人渣哥班人有周庭黃之峰撐腰所以先可以咁串

繼周庭去完人渣哥食飯之後

今日黃之峰又去左渣家軍既Let's Jam幫襯

仲要渣哥好多既post都有見佢地like, 唔知佢地知唔知渣哥咁多仆街野
但如果知都仲同佢地行咁埋就真係好失望希望佢地都去下龍門食下野

繼續分化

死五毛收皮

渣狗分化完黃圈又屈反佢既人分化, 渣狗黎黎去去都係呢招

佢地撐黃圈姐
講到係撐腰咁
看圖說故事黎講都算佳作
周庭同黃之鋒有like啲嘈交post先拎黎講

打個卡姐